對唔住 解放軍有樣野 香港暴徒點都追唔上。

就係摺被啊屌你老母
你班廢青訓醒教 被都未會摺啦
點同人地摺到起撚哂角比？
你估d解放軍日練夜練幾十年 次次開放日都表演係流？
解放軍下次同你班暴徒對峙果陣 人人帶埋張被出黎 拎隻角都𠝹撚死哂你地

仲要著白襪仔 正賤種

識驚喇咩死廢青

佢哋冇嘢做 咪接下玩下。
你想悶死佢哋咩。

玩撚咗唔會出解放軍佢今日又出兩個飛機廣告。

佢哋咁悶冇理由飛機都唔畀佢哋打

純情白襪仔先殺你一個措手不及
等出面班鍵盤戰士仲叫「快d出解放軍」

摺被真係幾撚勁

咁撚串
到時捉鳩你入勞改營做摺被隊長

冇驚過
今日開始練摺起角被
去前線用被斬死老解

知驚喇咩
睇你地仲敢唔敢叫中共出解放軍

肯學習係好事，遲d中共收返香港搵你做呀一
教d警犬摺被啊

警犬要摺到我滿意先可以放飯

等你班傻仔仲諗緊打游擊果陣
人地已經諗緊點樣摺靚張被
用最鋒利嘅角 𠝹鳩死你地

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

輸晒

識驚喇咩

罰你揩3個鐘被